屌屋企個廚房好撚柒多蟻

話說今朝一訓醒說就去廚房斟杯水飲，屌一入到去見到張枱勁撚多蟻
經我一番努力後終於正常返少少 有冇手足幫下手教下我點解決...

搵佢個兜出黎
用火機燒佢老母冚家鏟
利申之前試過

就係搵唔到...我殺佢d兄弟佢地都唔走返屋企